光永康則 怪物王女漫畫連載再開

仲可以講啲咩
兩位公主變翻人
得翻個細嘅仲係王室
仲要等下一代係可以繼續場戰爭

代理人,代王室做事之類

得翻細妹
等埋下一代嘅話起碼係10幾年後，張圖公主仲好後生
公主做埋平凡人，加上佢性格仲點會插手

嘩，隔左幾耐，已經唔記得曬劇情

講一班王族爭做王

最後全部輸哂，女主角同佢大家姐仲有佢阿叔一齊變翻平凡人，女主嘅細妹就冇事不過佢唔夠資格做王，結果個爭奪戰繼續

印象中好似睇到有個係好人的大王子死左

早期嘅事
個王子打算自己做王令戰爭快啲結束，令佢兩位細妹唔洗受罪，加上佢有做王嘅潛質

不過最後早死，仲要比人binc

啱啱補番最後幾話，佢地變普通人類之後頭上個v字毛想點

4年幾